拍三年拖 雙方好冷淡 可以點做

我本身返工好忙 好小時間陪佢
近排忙完就諗住陪下佢
點知佢好似愛理不理 無咩所謂感
一日都唔打一次電話
平時無咩whatsapp
我知我衰 好小陪人
但係我想盡力補救
食下好野 陪佢做鐘意既野
我知再感落去 我地好快玩完
認真 想堅持落去
可以點做

可以分手

唔想分手 ，我仲愛佢

無啦，承擔後果吧

除左分手 ，有無計，認真

佢應該有第二個

佢溝緊第二個

Agger

點解感講

真心咩

衰左先嚟想補救
咁絕情嘅話我諗你呢3年都係當佢透明㗎喇
放過個女仔啦

過來人答你 又係一齊三年幾 大家都忙

如果佢重鍾意你 就算無時間見面 大家個感覺重係到既大家會feel到

果陣我同佢就算見到面 都會有種好奇怪既感覺 好似有種隔模咁

最後知道佢有個曖昧緊既對象 我放左手

我想放多時間落佢度
我知無陪佢係我唔岩
佢都無怪我做野忙唔陪佢
仲知我辛苦
不過我講到底都係想有更好生活
我想繼續落去

LYRICS
愛得太遲 古巨基
編：雷頌德

我過去 那死黨 早晚共對 各也紮職以後 沒法 暢聚
而終於 相約到 但無言共對 疏淡如水
日夜做 見爸爸 剛好想呻 卻霎眼 看出他 多了皺紋
而他的蒼老感 是從來未覺 太內疚擔心
最心痛是 愛得太遲 有些心意 不可等某個日子
盲目地發奮 忙忙忙其實自私
夢中也習慣 有壓力要我得志
最可怕是 愛需要及時 只差一秒 心聲都已變歷史
忙極亦放肆 見我愛見的相知
要抱要吻要怎麼也好 偏要推說等下一次
我也覺 我體質 彷似下降 看了症得到是 別要太忙
而影碟 都掃光 但從來未看 因有事趕
日夜做 儲的錢 都應該夠 到聖誕 正好講 跟我白頭
誰知她開了口 未能挨下去 已恨我很久
錯失太易 愛得太遲 我怎想到 她忍不到那日子
盲目地發奮 忙忙忙從來未知
幸福會掠過 再也沒法說鍾意
愛一個字 也需要及時 只差一秒 心聲都已變歷史
為何未放肆 見我愛見的相知
要抱要吻要怎麼也好 不要相信一切有下次
相擁我所愛又花幾多秒
這幾秒 能夠做到又有多少
未算少 足夠遺憾忘掉
多少抱憾 多少過路人 太懂估計 卻不懂愛錫自身
人人在發奮 想起他朝都興奮
但今晚未過 你要過也很吸引
縱不信運 你不過是人 理想很遠 愛於咫尺卻在等
來日別操心 趁你有能力開心
世界有太多東西發生 不要等到天上俯瞰

唔係邊個岩邊個錯
就算有人錯 有人岩都好
感情呢家野 過左去就過左去
勉強無幸福

最尾果句

巴打 盡左力唔好諗咁多

你係分咗手三年定係拍咗三年呀
起底呀大家

你知唔知佢需要你 d乜？

屌你老母
忙完先識搵番人？

Agger 當初佢需要你個時你又係邊

樓主加油呀
你女朋友應該畀人溝緊而家15 16
你一放手就會畀人乘虛而入
再堅持多一排
隻狗公就會覺得冇引，之後搵過第二個目標
唔會再煩你女朋友
做得狗公又點會得一個目標咁少...
如果你仲係好鍾意你女朋友 就見招拆招佢而家對你嘅冷暴力， 只要捱過呢個磨合期
應該就會變返你哋以前咁甜蜜

連冷落果下段感情早就完左

好女仔先三年唔俾狗公落手

多謝你 而家努力緊！